港股，美股由聽日開始會直線向上升。

牛3黎啦。

打仗啦

中

聽日，聽日開始

又中

新的神誕生了

留意左你好耐，好撚燈

打哥買左啲咩

1800 1766 1528

嚟料啦嚟料啦